好唔習慣冇鐵血睇嘅禮拜日

煲返舊個啲

就快有下套高達 堅持住

邊套

呢季4集thunderbolt
黎緊有twilight axis

希望Twilight axis做得好好睇睇
其實我鍾意獨立故事多D

Twilight axis 講咩?

12:05AM 機動戰士高達 鐵血的孤兒(II) [粵/日][PG]

就係你個傻仔用到我殘哂